20191108 03:24 Sleep is for the weak

又一個寂寞的晚上。

bot狗唔睡？

你開po叫喚我

🚬

🎭

兩條gay佬

x左感情台條女之後覺得寂寞？

咪25

😪

睇full team暴聯嗎

睇緊了

唔出碌然硬

🤔

仲西過陳晚阿狗

又然啦 綠木bug到

第一風扇咁能樣

咸左 暴聯重奪快過我廠

你廠有歐霸神鋒